使用飛機杯的正確施展力方法

近日多左朋友PM我詢問有關於使用飛機杯後下肢出現疼痛、如廁滴水嘅問題。

作為一名泌尿科專家，希望廣大男性都了解正確的方法使用飛機杯，避開風險動作，建立幸福賓周社會。

首先講下最常見嘅錯誤施力方式：單手夾緊

何謂夾緊，請見下圖：

即為追求最大快感將飛機杯當係握力器起勢咁揸，當自己細佬係仇人咁上chok下chok，再加上✈️杯本身緊繃嘅特性，難免傷到下肢。

大家要知道細佬只係海綿體，冇肌肉咁結實，好易受傷的...

接下來想入正題，講下正確打飛機嘅關鍵：兩手並用

使用飛機杯時係腦內觀想太極圖，想像太初之始、一陰一陽嘅極端力量。

與此同時，保持腹式呼吸，一呼一吐，慣用手握住飛機杯，並用另一隻包住喺外圍作為輔助。

完成以上準備動作，即可以輔助手為主，輕輕chok你嘅飛機杯，切記慣用手唔好出一絲一毫力量。

即係混用坊間俗稱嘅陰力！

同時唔好中斷腹式呼吸，專注專注再專注！

然後你會感受到來自下肢嘅喜悅，感覺唔夠唔緊要，請用輔助手再增添摩擦，細水長流，喜由心生。

呢個時候你已經與細佬不分你我，融為一體，成為幸福賓周了～

jm9

會唔會太勁

唔用飛機杯，咁要點打

希望幫到大家～

最緊要係陰力，其次係意志力

不生受用.............

其實係轉住上落囉好冇……

生命就是螺旋...巴打得道了

Fortunate= Masturbate * Aeroplane
簡稱f=ma

偉大的公式

揾條真嘅女黎屌先係最安全

愛滋大流行

有無片
想睇你親身教
最好喺到抽1001個俾你打一次

通常係我屌飛機杯，而唔係飛機杯屌我

希望篇文幫到你

對條腰唔好

仆野都係咁啦

無j

學到野

念力

試過玩700g飛機杯，差d變網球 手